有冇絲會好介意男朋友個ex

一齊左就黎一年 一齊埋右
男朋友同ex一齊左接近三 四年
我同男朋友都有曬對方社交網站既password
有次多手入佢ig見到佢同ex既合照一直都冇del
而係archive左
可能初戀總係令人難忘
但我見到張相點都會有d唔好受
佢地都散左成年啦
留張相係度攞黎懷緬？
不過我冇同到男朋友講
諗住留翻小小空間比佢
最近想睇下男朋友ig有冇較close friend
點知比我見到佢較左hide story from佢個ex
咁姐係咩意思？
其實男朋友平時唔多post story
只係偶爾會post下我
知道佢同ex應該半年冇聯絡
但feel到佢都仲係好在乎佢個ex
想問archive相同hide story呢兩件事其實係好正常
定係男朋友處理得唔夠好？
定我過份在意？

過份在意，唔好太在意社交網絡既野，面對真實既佢就得

你只係水泡

得我地兩個一齊既時候 佢會好錫我

可能你男朋友hide story係唔想比ex睇到
費事個ex覆佢story你會唔開心？
定係你男朋友淨係hide你地啲合照 咁就好有問題

佢冇hide post
純粹較到佢個ex睇唔到佢任何story

錫你就得啦一齊左都就一年姐係你地都夾對方啦，唔好為以前既野介懷，同埋最好唔好偷睇佢d野啦，好多情侶都係偷睇對方既野出事

你男朋友會係ig post 你即係冇問題啦

多謝ching 雖然我都同意偷睇會出事 但有時會諗 如果果樣野係會令我介意 但佢都照做 差別只在乎於我知唔知

咁就得啦

係我同佢嗌交之前佢都係唔肯post的

有對方ig fb 密碼根本on撚9
明知睇完又會唔開心 睇黎把撚？

Agree本來就應該要有私隱

佢錫得你點解唔錫得其他女人？乜你好特別？

不了不了 從來唔check電話。
何必呢 check黎自己唔開心。

就算我係巴都咁話

其實好尷尬架

好似私生活比人睇晒咁，唔關咪愛唔愛事，總之就係會打冷震喇

利申：男

佢未至於一腳踏兩船

希望係

間唔中post下咋
一個月都冇一次

回憶黎架嘛

會...
仲要毎次講就會嘈交
好似係永遠都解決唔到既問題咁
我男朋友同你男朋友一樣

點解會
我條仔又係話怕醜唔肯po

見到人地男友用合照做rpofile pic，好羨慕

有，所以準備講分手

真係會好介意
仲要其實佢哋都係一齊咗3年
雖然佢講到佢個Ex好衰咁但始終都經歷過好多野
覺得自己比唔上

都過哂啦，仲在意黎做乜？
巴

有post已經好好

我係死都唔會post ge人黎，無關出面有無女人事

利申：專一撚

傻豬
我以前都好介意
介意到我個ex都頂唔順
最後我都變埋佢ex
我先諗通
佢做得你男朋友ex 即係佢地之間唔work啦
既然唔work你又做咩晒時間諗呢d無謂野
你一諗又唔開心
同男朋友講佢只會覺得你小氣on9
到頭來又搞到大家唔開心
佢揀得你做女朋友
證明你好好 佢好錫你好愛你
佢地一齊咁長時間一定好多回憶架
咁又點呢？
你要做既係同佢創造更多更開心既經歷呀！
唔好再做D傷害呢段關係既野喇！

I really know that feel
我同你好似，一有啲關於佢ex嘅野自己就會好敏感。佢又真係好特別，唔明點解唔unfollow unfd，又唔明做咩唔del。

我男朋友同佢ex拍左成5年拖
我一開頭都好介意
覺得佢地去過好多地方
做過好多野
我都睇過佢地好多相
好唔開心
覺得自己比唔上
但唔開心左幾日發覺咁樣真係好on9
男人只會覺得你好撚煩
都過左去啦
佢當時仲未識你架
仲諗黎jm9
絲打唔好咁傻豬仔
你男朋友揀得你咪證明你好好囉
真係要靠自己諗通架

初戀呢啲冇計架喎 我嗰個個初戀已經係20+年前嘅事
仲要俾帽佢戴 佢都仲會記得佢香水咩味
呷下乾醋算啦樓豬

呢樣野我問過幾個ex 同男性朋友
其實個個都係懶得unfriend/ delete 相
講真 佢專燈去unfriend/ 處理ex既野
咪更加代表佢仲諗住佢
social media 真係唔好介意咁多

1. 怕羞
2. 無面：比男仔fd笑鳩我（有啲食軟飯、屈服於強權、終於衰係女人手上既感覺）
3. 私隱：拍拖係我同我女朋友既事，做乜變左Marketing曬幸福咁？咁樣唔係活在當下，係活在別人眼裡，無意思
4. 自我保護意識：唔Post唔會比人起底，例如樓主check唔到我以前同個Ex既合照，免卻麻煩
5. 怕煩：唔Post唔洗Del 或者further 改status, 例如樓主男朋友特登改setting唔比ex睇到

主要係咁

介意你唔用不推文

岩

屌收皮啦 唔肯為現任徹底刪走前任野
姐係咩意思 咁基本社交網絡既野都唔肯做
咁真實既佢姐係對ex有留戀啦
咁就咪出黎識下個啦

對於所有感情問題我都建議分手

佢地儘量處理好啲咪冇事
但係佢地又唔做好啲
我男朋友唔鍾意提起佢ex架

Hide stories 唔一定係擔心個Ex見到你地啲合照乜乜乜架喎
有時我好憎啲人成日stalk住我我都會hide

同埋佢都Archive左啲相啦 就正如有時我都會想睇番同以前啲Ex既message 睇唔代表掛住佢架 純粹好奇果陣拍拖大家會講咩咁不過次次都係分完手嬲嬲豬就del哂

有可能係佢覺得另一半唔夠好睇

偷睇仲要大條道理

女朋友冇詐你形咩 多數會嘈架 除非佢都好低調

Cls專制到個世界非黑即白咁

你可以delete張相
但唔可以delete佢嘅人生 睇開啲啦

可能係出自想攀比既心態
我知係自己犯賤
唔想佢淨係話愛我
要講最愛既係我
以後既野講唔埋
但係至少想佢而家最care既係我
btw多謝你

我覺得呢個原因先係主要
利申對方真係咁諗

其實如果佢地知現任介意 點解唔可以做好啲 del相 unfol都係幾分鐘既事 有冇懶成咁

咁有咩問題
唔好諗到佢驚ex亂諗所以Hide
可能你地未一齊之前已經hide左
又或者純粹唔想佢出黎搞破壞姐
呢兩樣野 好平常
我都achieve哂同ex既相 唔代表仲在意

其實個邏輯有問題，唔刪Ex既野唔代表對Ex有留戀

曾經同過我一齊，令我成為更好既自己，過去只係歴史，亦都抹唔走；成日了起Ex啲野黎同自己比較，都唔知做乜鳩；無比較就無傷害喇

利申：我從來都唔Post合照落IG & FB, 主要for read function only

其實del都唔代表放低左 更何況係archive
接受唔到就走啦 我就接受唔到喇

好佩服你諗得咁闊達
其實呢啲道理我都聽唔少
要做到真係唔介意好難
我會學下睇開睇架喇
祝你同男朋友繼續咁幸福
謝謝

不過想問下ching而家有冇拍拖 如果有既話唔會del以前啲合作咩？女朋友唔介意定唔會睇到

咁如果個男既以前係咁post同ex既野但依家同你一齊唔post/po得果一張 咁又姐係點
如果係無咁鐘意現任 個心仲係ex到唔係全心全意就唔該你班男人唔好出黎害人啦

肯archive 好好啦！

麻撚煩港女
你係咪處女啊又
On99
邊個冇過去
咩都要比你知道曬？

如果你女朋友留住一堆ex既野又唔係咁講啦
如果無咁鐘意你 理得你個心入面仲有邊個咩

屌 好同意 同埋如果女朋友好介意唔post相 好心就扮都扮下野 否則都係多個ex

你班男人？怨婦？

真 究竟係懶定係個心入面都根本唔想

我又真係處喎
咁請問關咩事
唔係話佢唔可以有過去
你好愛一個人既時候就點都做唔到唔介意佢曾經幾愛一個人

I mean 放唔低個ex又要拍新拖班仔

最基本既問題係 如果對方留咁多ex既野 仲要比你發現到 咁佢根本唔在乎你感受 除非你自己唔愛佢 咁你見到啲ex既遺物就梗係冇feel

我以前都係咁po ex,因為細個鐘意玩ig鐘意show off,但而家唔po係因為人大左唔想玩social media,但我好愛我女朋友人係好複雜既野，唔係用愛唔愛你就解釋哂佢既行為既，唔po你都可以好愛你，我有朋友成日po唔夠一年都散左，社交網絡害死人

可能我比較強悍，只問自己硬頸到一個點，原則上既野我唔會妥協，佢大概明我想法，好多唔洗劏開個肚話哂比人知既

兩個人無互信唔洗諗住行落去

每個人都應該有自己既社交圈子（包括異性），交代一聲，盡量唔飲酒基本上我都Ok (我本身都唔好酒，所以都無乜concern, 相處舒服就可以了

可能佢根本冇諗咁多野，不如你直接同佢傾，好過你估估下

如果雙方都覺得唔post冇問題當然最好 但其中一方唔ok都係要再傾下 其實唔係話要佢成日post 但有事啲節日 紀念日都要post下 儀式感啊！

岩呀，最緊要溝通

同佢啲朋友一齊嗰陣時係咪都對你好好？

同我男朋友好似 佢一開始都好硬頸好強勢 係軟硬兼施同佢講過又嘈過 佢先肯做下門面功夫

屌你hide埋story仲想點呀挷佢係屋企好唔好？

我都想知 但未見過佢啲朋友

唔係仲想點 而係唔明佢點解要hide

廢時佢覆你條仔你唔開心囉
想知點解又唔問？你當全部連登仔係你男朋友呀？

錫你就夠 最緊要佢最中意嘅係你

每個人每個階段都有值得回憶嘅時刻

其實我開post係想問絲打睇法 或者圍下爐咁咋

咁你有無問過佢點解呀

同埋就算佢覆我男朋友我都唔會唔開心
最緊要比我知佢地有聯絡

我同你講，男人最討厭無自信既女人，反而你學下我咁做下gym, 增強自己魅力，有自己既社交圈子；成日對住見得多都悶喇

我自己之前肥仔大肚腩，依家減到有運動員身材（未有六舊腹肌喇），but 整體上同女朋友都一齊令自己成為更好既人

咁樣先可以過人世架嘛

好在意 暗地裡成日都會比較 呢樣真係無辦法依家唯一可以做嘅就係令男朋友覺得你先係最好

未問 覺得問佢佢會煩 同埋唔想佢又諗起個ex！

咁外貌協會既

係呀 真係控制唔到

你同佢一齊多過三年先能令你釋懷

手賤就緊係咁
下次唔好咁多手

Hide story from佢個ex唔係姐係你條仔睇唔到佢個ex既story咩？咁都有問題？
定樓主嫌佢無unfollow

我覺得呢啲係霸道既諗法，but我認同係有啲奇怪既；所以我係由頭到尾都唔會Post既人，源頭解決問題

第3 4樣exactly 係我諗法
利申絲
男朋友一樣唔po野 所以冇嘈過

真 真係on9

咁手多 你唔打劫銀行？ 根本就唔應該開黎睇 好奇害死貓 唔一定係佢做咗啲咩衰野 而係有d 野佢認為值得留念 就唔會刪除 但你睇完又胡思亂想 心入面有條刺

其實我社交圈子闊過佢 身形都唔算差
不過ching既心態好好 超級正面

係較左唔比佢個ex睇 sor我表達得唔好

我無野架wo

真係無所謂，果個男既已經係past tense

I AM present tense

通常都唔會想特別講，如果係開心野就唔會分手啦
女朋友問到先大概講下點解分手etc...果d去過邊到邊到旅行果d，都盡量唔提，但因為太憎佢 所以我del鳩哂所有關於佢既相，block 埋同佢所有social media now

唔夠安全感, 睇得多又自尋煩惱
再拍多一段時間, 夠安全感就會冇咁在意架啦
幾乎係每對情侶必經嘅階段嚟

樓主男朋友其實已經行得好前，行前好多步了

過左去既野 佢擺係腦入面起碼我唔會睇到 但擺係ig archive我就會見到了
我係覺得 明明都已經過左去
點解佢唔可以因為現任女朋友在意而del曬啲相
就算del左其實佢都可以記起果個人
純粹係我唔鍾意見到佢仲keep住啲相 係尊重黎

心諗如果有啲咁嘅怨婦女朋友真係喊三聲，起一起底，果然冇錯

我有個感情好深嘅ex，分開兩年之後終於鼓起勇氣開始新嘅關係，結果好快發現感覺唔啱，好多野令我無法投入，佢會chur我post佢嘅相，叫我收返啲舊相，我archive曬，但仲周不時會諗起ex，之後好快同佢散左。
然後半年後同一個新嘅女仔開始，好鍾意，好投入，冇doubt，會情不自禁想post同佢嘅相。至於之前嘅ex，經過某啲地方做某啲事都會諗起，畢竟深愛過，而且咁多回憶已經係我生命一部分，有時碌到啲archive都會好唏噓。但唔代表我對而家嘅女朋友唔夠感情。我好愛而家女朋友，大家都好有安全感。
除非你失憶，又或者根本冇愛過，如果唔係根本冇辦法將過去拋走。之前覺得自己可能原來隔咁耐都未放低，而家知道原來只係對新嘅人唔夠愛。

而重點係，invade對方嘅私人空間，絕對係會破壞感情。唔係淨係講緊偷睇手機。

恨總比愛容易放下 當有一日你發現自己唔再憎佢 先係真正放低左呢個人 我都經歷過的 加油

問一問啫佢同ex做過啲咩呀？

exact7ly同意 重點係 鍾意佢就會情不自禁想post！！！
所以唔明點解有啲人可以完全唔post或者唔鍾意post
大概係唔夠愛對方吧

都過左年幾兩年，乜嬲都過哂氣，當買過教訓唯有

好多野喎ching 你話一齊三年可以做啲咩

咁點解散

小朋友先諗呢D野

紅字果段想講好多人都係偷睇手機先發現帶帽
咁就緊係會破壞感情啦如果咩都無發現點會
不過可能講到尾係我自己男朋友唔夠鐘意我啦
我無chur過佢一句
一齊就一年我覺得有足夠時間先問佢
算啦 我咁介意真係好應該成為埋佢ex

其實唔知點解link到呢個關係出黎....自問從來都唔覺係一個問題

和平分手

姐係唔睇手機就唔洗帶帽咩
唔好自欺欺人
如果佢唔係身有屎其實怕咩人睇

想留返空間比佢咁點解要拎對方社交網站嘅password
又要睇又要難受你都幾M架喎

門面功夫唔係發自內心就已經無意思，兩個人一齊係為咗令自己成為更好既人，而不在於門面野/儀式；我確信係咁，所以亦都企硬同堅持

哦 咁條仔同個ex藕斷絲連正常都會介意既

覺得個心唔舒服就直接同仔仔講啦 試下嬌聲嗲氣好委屈咁同佢訴下苦 話自己有啲介意 唔開心果啲 睇下佢會唔會為左你而做多幾步 甚至斬纜啦

自己一個屈住屈住會好辛苦 同埋呢啲事遲早都要解決架啦 唔好收收埋埋

利申：同而家女朋友早期曖昧果陣佢仲同個ex有啲親密關係佢都過左一段時間先完全斬纜

覺得有對方account係一種象徵

其實你肯比我睇既話我先唔會睇
好多女仔個心態都係睇你會唔會怕部機比我掂
只要你覺得身無屎任女朋友睇
好多時個女朋友反而就唔會睇

啲表面嘢唔del顯得你大方
睇下條仔拎轉背會唔會帽你好過啦

象徵唔夠信任
講真感覺幾差下
咁私隱既野都要管

咁咪多樣野煩

At least: 「點解你哋有聯絡既？你係咪唔愛我喇？你地係咪舊情復熾？」等等

諗起十萬個為什麼都煩

好矛盾 好想同佢講 但係又驚佢覺得我煩 覺得我小氣
不過我都認 都係因為愛佢先會介意姐
想問下 如果ching既女朋友要求你block左ex會唔會好過份

佢ex有成日搵佢騷擾佢？冇既話block黎做咩？

冇干涉 純粹會睇

真心唔明
不過我覺得絲打又唔洗唔介懷，既然同得你一齊咁即係愛你嘅

以防萬一

佢自願俾你定點架？

唔明都係一件好事 可能我佔有慾比較強
thx

你咁唔信佢
你男朋友好辛苦

衰d講句，我係佢既話，表面del晒比你睇，實際背後就save晒相落電腦/google drive

你係要佢做show定真係唔想佢諗？真係唔想人地諗個ex就少d提住啦仆街，人地都未必想理，你就死都要人del,已經比埋password你都仲要得吋進呎，我係佢就另外cap晒d野由你del算，你咁鍾意呢d形式上既野

唔係佢主動提出

對呢啲心態真係好反感

我想有私隱就代表我偷食？
身冇屎就要乜都俾你睇？

有時唔講出口都feel到根本唔信任
而你越懷疑越想試探我就越覺得唔自在
越唔自在就越對私人空間變得protective

你咪繼續咁鑽牛角尖，let's see how it ends

你遲早逼走佢

好同意自己就係注重形式上既野
如果要save 我控制唔到
但係至少想佢做到 我見到既範圍之內冇佢ex既痕跡

多撚如，要有pw有個一吓，大家根本冇信任，打吓波算la, 連私隱都唔比同黨有咩分別

咁你唔介意又唔代表人地唔介意喎
唔好拎自己個套代入人地到
每個人都有自己既私隱同私人既野
你咁講法既話係咪你身邊既人都可以俾你任睇手機
唔俾你睇就等於身有屎有野瞞住你？
（無惡意 純粹解釋番）

唔記得拉

我佔有慾都強啊，但我覺得都係講個信字
我男朋友都有問過我不如del曬電腦嘅相(包括以前ex)
我覺得有d野del左就冇，都係人生同回憶嘅一部分
所以我就叫佢諗清楚，del左就冇架啦

睇清楚 我講既情況係睇手機先發現自己帶帽果type
唔代表唔check就唔會帶帽
如果因為想有私隱唔比人check手機又係另一樣野

唔好用生命圍住個男人轉，愛情係在患難時互相支持及陪伴先係最重要

絲打加油💪🏼

我男朋友都唔會刪相，純粹懶同本身唔活躍social media
但日常生活感覺到佢對自己既好就得

認同

算鳩數啦，視線範圍冇都會再擴闊個範圍去搵蛛絲馬跡，如果科技再發達啲直請要hack入佢腦入面睇
root cause唔係個ex，係你地嘅關係同埋你自己

archive無問題 但hide story我覺得有問題
係咪唔想比ex知道你既存在

雖然巴打你好撚惡 但係好多謝你點醒我
冇錯 我地關係同我既心態先係最重要

放低左呢個人之後，Ex既遺物係提醒自己唔好重蹈覆轍；肯面對，先代表已經放下

我由day 1 已強迫男友del 哂啲同ex 嘅相。有啲嘢你一開始唔做，之後就好難再做

有成日都係我面前提以前嘅野同埋ex鐘意咩佢到而家仲係好鐘意.太過執著對自己會好唔開心

係 我曾經好憎我個ex 佢hurt得我好深 不過而家睇化左
可以好似講笑咁同朋友提起佢
btw 巴打追post追得好貼

見到佢archive就谷氣
仲要我冇佢pw 係佢自己開archive咗既其他相比我睇嗰陣比我發現佢archive有成堆同ex勁sweet既相
痴線 留底唔緊要 唔好比我知嘛

呢啲食屎狗來的

妖
成堆真係好過份
絲打有冇諗過同男朋友反映下

我都有鋪癮係將ex嘅相收起晒 好似儲閃卡咁嘅心態 但如果女朋友同我講介意 我一定del 但那有女
你試吓搵個機會話佢知

有騷擾要直接處理喇，priority一定先過block ex account

介意好正常，好多男仔都同EX 打友誼波，有時重會打得好密。

認同，辛苦你男朋友了

我都試過search啲野洗自己腦
但最緊要都係自己過到
拍得太多次既男仔真係會令人冇安全感
就算今次散左
絲打遲早都要學識調整心態面對男朋友既ex
如果唔係就會好似我咁

肯定，比我就唔忍

成日提反而重會諗多左ex

咁我又冇成日提 呢一年都係提過兩三次 唔知算唔算多
我會自己鑽下牛角尖咁

要求block左ex 好似有少少chur 我代入唔到因為我同現任一齊之前已經block左

反而我岩岩開始同現任一齊果陣會介意佢同佢個ex啲野 有時同佢一齊果陣會見到佢個ex sd message俾佢成日都搞到鬧交 不過之後佢都放低左 無再來往

我果陣雖然介意佢個ex同佢有來往 但我都唔會要求佢即刻斬纜block左佢果啲 因為我覺得呢啲野逼唔黎 個心掛住就係掛住 同埋呢啲位俾啲空間佢我覺得都係一種尊重

反而大家投入啲呢段感情 做多啲sweet既野咁樣效果仲好 到時分分鐘佢自動del晒以前啲野

唔好同另一半比較情史 或者因爲另一半情史好多而介意 兩個人一齊到已經係緣份啦 點解仲要因爲呢啲ex既相呀 ex既野搞到自己唔開心？ 除非你地條仔真係拎ex啲相同以前既野出黎日講夜講姐

講真 有另一半已經好好啦 你地諗下呢個世界有幾多人因為一啲天生既病 行唔到坐輪椅 身體缺陷 又有幾多人6月之後再享受唔到戀愛既感覺 什至係呢個世界再搵唔到佢地既身影呀？

依家你地就為左啲無發生既事去猜忌自己條仔 憑住一堆過去既野而影響到你地將來 move on 啦

餵飽佢
令佢無精力諗第二個
btw 過左去唔好諗咁多
記住一句說話
男人係長情 女人係絕情
長情唔代表係留戀或愛佢
只係一種緬懷 回憶咁解
最重要係佢真心愛你對你好關心你
咁已經足夠

與其去諗點樣令條仔del哂啲ex既野 點樣阻止佢同ex 點樣可以證明到條仔好重視你 不如增值自己變得更好啦 佢係要舊情復燃既話你就算del哂佢所有有關佢ex既野佢都會做到 令自己變得更好令佢更欣賞你更覺得你優秀相信一定比你地成日擔心呢樣果樣更加實際

千祈唔好介意 只要你知佢愛你就得
我就係太介意所以冇咗個好愛我好錫我嘅人

之前開過你類似既POST，啲人叫我做埋EX就唔使煩，終於做了

啱的 其實都有keep住增值自己
係一時睇唔開

照字面睇你係咪唔太鐘意個女仔
應該係未放低ex？再加上條女chur你？

其實我都覺得係

自己個關過到 不過過唔到他人目光個關

如果拍左三四年都可以完全ignore一個人，咁呢個男人都幾絕情，人始終係感情嘅動物，只要佢地無聯絡無越軌就當睇唔到啦

係啊唯有製造多啲共同回憶 令佢覺得呢段關係更加值得回憶

唔關事，唔靚我都睇唔上眼（賤格

係，我諗遇到啱嘅人就自然會「放低」

爆完淨係俾佢知咗我係醋桶
然後之後再見佢，佢就乖乖晒
但我都變到佢一玩電話我就迴避 好尷尬

咪同佢講 其實會呷醋都係因為好愛你
比着係第二個你話知佢有幾多個ex咩
希望感化到

唔會感化到

對方可以有好多個account

係 但唔鐘意人唔好同人一齊

post咗都唔見得有幾愛
次次見到啲人懶恩愛(感恩文etc.)
就會等睇佢地幾時散

我都係啲極度介懷前度嘅人嚟
明明知道咗會唔開心
但都要問要知好想比較到底佢對邊個好啲
不過自己又唔開心，佢又唔開心
希望下次再拍拖
我學識唔再掛「佢」嘅前度係口邊

咁有時試過先知唔work嘛

其實真係唔明有啲女生諗咩

你話佢同你一齊緊既時候 搵返ex 打場友誼波咁就死罪姐
佢同你一齊緊 無del/唔del 都要死?

利申：男

1. 直男
2. 同男仔fd圍爐打邊爐開心share用（社交多）
3. 正如女仔follow肌肉男一樣，正常到不得了
4. 觀賞用，同女朋友/老婆過人世係兩回事

我覺得係，講得衰啲，AV都係咁share喇

同樣另一半咁樣我都ok, 不過睇咸片就盡量低調同唔好被發現囉，唔係會有啲尷尬

好似上面絲打千三個咁

拍緊
兩者都係

有冇咁大需求呀

真係唔信你唔會唔開心囉 hide左你都可以諗咁多野自己唔開心
Hide得都明顯唔想俾對方知太多自己既野 但又費事絕到要unfol好似放唔低/仇人

我係多啲野諗
覺得佢hide左係唔想佢ex見到佢放閃 之後唔開心
我係咪冇得救

你叫佢del撚左成個ig acc算啦

是但啦

係
你要咁諗咩都可以諗歪

比著係男女調轉實話條女臭雞又剩
男嘅keep相就回憶

以前會 因為係咁俾我發現佢ex d野
但拍耐左就冇乜點諗起佢個ex
已經唔想理

反而覺得你如果再係咁介意 應該開心見誠同佢講下

交哂自己既password出去呢件事真係不能接受
雖然都好好奇裡面會有咩 但真係潘朵拉個盒
唔知會睇到咩 可能會睇到裡面有超多閃卡
將心比己 我都唔想自己既私隱比哂人知
因為有d野真係黑暗面黎
咁寧願唔睇啦

Post唔post相好閒姐 唔post就代表唔鍾意你咩
唔係每個人都鍾意將個人生活放上social media
以前放 依家唔放 只係因為細個幼稚 而人係會變

真。試過好多次因呢件事嘈
所以唔好再講最好

呢個真我個個又係
一齊2年
我諗一日未夠2年
我個心都係好憎個條女

冇比較冇傷害既
不過我自己覺得男仔好多時都唔care ex
如果已經有新女朋友就更加唔會諗以前
女仔可能會敏感啲
btw 我同你有啲似
但比啲信心自己啦

絲打好勁 我依家仲有少少介懷
佢哋個分手trip
廢事嘥錢
所以照去 100%信我bf個時同佢冇野
條女岀面偷食
但都係好care 有啲唔開心
時間會令我好過啲

回佢老母憶
唔del嘅就攬住ex啲相過世啦

今日比左條仔睇呢個post
佢夜晚收工打比我就係咁講唔del ex相嘅正垃圾
差d笑出聲

超超超介意男朋友啲ex仲要勁靚女搞到我勁自卑

男朋友仲擺緊同ex嘅合照喺銀包
Social media都唔會po我同佢啲嘢 有時接佢收工去食飯佢都怕撞到佢啲同事 去到旺區一拖佢手仔佢就會輕輕拍開我 每一次都好心up好難受 返到屋企有時諗返就喺度喊 但唔計呢啲佢真喺好錫我

所以睇開啲啦男朋友都喺人 都需要時間整理自己嘅回憶同感受 比啲時間佢慢慢放低 要相信自己喺可以同佢行到最後嘅人

Yes 知唔知咩係潘朵拉的盒子

咁痴線？ 你同佢拍拖幾耐？

如果你性格/身材好就可以搭救樣子的問題
反而你自卑會更促使佢離你而去。

幾個月 岩岩開始

有時候社交網絡嘅佢更加真實

見到男朋友like ex啲相 代表咩

當第一次發現到之後就會開始變到好敏感有疑心 就算依家咩都清哂 依家有時諗返起都會好唔開心 不過都唔會講出口

感覺上佢未係好認定你，睇下過多一排會唔會改善啦。

喺呀 自己都知
唯有再努力啲啦
有好聲好氣叫佢拎走張相 但佢好似都喺冇上心

同你一樣，唔鐘意咩都po晒上ig度
好似咩都比人睇曬咁

利申：連生日，畢業嗰啲相都冇放過上ig

唔好諗咁多

男人一般將ex嘅嘢儲起一般只有兩個原因

懶 或

做個記念

第一個原因唔洗解釋

第二個原因而言 好多女仔會鑽牛角尖 以為男人仲掛住/鍾意ex 其實不然 男人只係當作青春的回憶

當然 如果佢唔肯delete/銷毀就另當別論

肯的話 ex對佢嚟講已經無關係 形同陌路

絕對係生命中不再重要了

清係achieve定擺電腦呀? 冇俾人發現咩
係留念心態? 會唔會睇返先

唉 咁諗啦 有得揀 邊個想經歷咁多呢 我都想下個就中

我男友個ex 玩過佢屎眼
好介意😣😣😣😣

屌佢啦，痴撚線
未放低ex就搞其他人

好過份你男朋友好過份wor

同男朋友就黎結婚
佢仲留住同ex啲沖涼相
仲有2個ex嘅相

唔想估佢放低未 好怕打開Pandora’s box 而我都願意相信佢 我唔介意慢慢等

你到底係有幾愛佢 係呢個情況都仲留佢身邊
正常越愛見到咁先越會狠心走

因為同我一齊佢都犧牲咗好多 好大壓力
行到依家 一切都得來不易
或者呢個諗法好幼稚 但我淨係想佢同我一齊嗰陣開開心心

比番d私隱同空間你男朋友啦

屌佢未放低個ex就咪撚出嚟害人啦垃圾

我岩岩相反
我之前fb仲有同前度既合照 冇刪到 其實係一直懶得刪
之後我男朋友有日食飯同我講 我今日呢係到睇你Facebook d相，我想問呢 你係咪唔會del相嫁？
大家點睇

del啦 男朋友呷醋好可愛
既然佢都開口 就用幾分鐘時間del啦
用幾分鐘換黎佢既開心好值得係咪

你做人冇過去嘅？

介意咁可以點？分手

認真問，我當以上巴絲言之成理 save相唔代表一切
咁但係同男朋友一齊個陣佢仍然間唔中提起佢唔同嘅ex呢？

PS男朋友有幾個ex 相有keep，ig仍然有follow
一個唔小心仲可以同我如數家珍佢同啲ex有咩回憶

咁真係好唔尊重現任
男朋友有時講起某d經歷
都會話曾經同fd一齊
但我自己佢係佢口中既fd其實係佢個ex
因為佢所有朋友我幾乎都識曬

btw有冇諗過用翻相同方法對佢？

我同我ex係極不愉快分手所以之前係可免則免唔想提
但而家會考慮下你嘅建議因為已經鬧過幾次交

我男朋友一日提起兩個ex冇十次都八次
我有時都話佢
但其實冇特別hard feeling

可以提下同ex一齊做過既野
但攞現任同ex比較就儘量唔好喇
希望絲打男朋友醒水

冇hard feeling真係好難做到
絲打同男朋友啱啱一齊冇耐？

絲打好勁自問真係唔得⋯⋯尤其是我地可能興高采烈講緊一樣野，佢直接一句埋黎就係佢同ex已經做過。人地已經move on左 反而我感覺佢好似仲好留戀咁

當初同男朋友一齊個幾兩個月既時候都冇乜感覺
拍拖之前已經覺得自己唔會係咁小氣既人
一直以為自己唔會介意男朋友既過去
直到同佢一齊得越耐 大概四五個月左右
我開始會因為佢既ex唔開心
會有攀比心態
不過我知自己係因為越黎越愛佢先會咁在意
可能要等到我地一齊既時間超越佢同ex
我先會慢慢唔在意佢個ex掛

我啊男朋友個ex係我唔鍾意既人 拍到依家都仲係好care佢既ex係果個人 我釋懷唔到

比起ex 會介意男朋友既女性朋友多啲

cls叫條仔同佢ex過世啦

放佢走

del咗未啊？係咪懶得咁緊要

都已經archive晒ex d 相啦你仲想點
未有archive個功能我就算同男朋友拍左幾年拖我都唔肯del ex既相！！係靚青春既回憶黎架痴線

答佢：係

你同佢講其實你唔想聽，睇佢會唔會唔講啦

講就有用嘅話 唔會上黎講⋯

上黎講有用嘅話，唔會叫你同佢講
你同佢講，佢再講就要預左你發佢脾氣
睇佢想唔想頂你 d脾氣喇

交換男朋友 呷醋型好正

係真係呷緊醋咩？

唔通佢刪咗啲相佢就會冇咗同Ex嘅回憶咩
起碼佢為咗你收起佢而唔係擺喺到俾其他人睇佢同Ex嘅相
如果佢唔係明顯放唔低個Ex咪當冇事囉每個人都有過去

呼 浮上嚟取下暖
岩岩ig post張相 有佢嗰樣 佢一見到就叫我del咗佢
以前ex都同我講過呢句 又喺公司樓下唔拖得手 好似永遠都唔見得光 最後都喺分手收場
同一樣嘅情節又發生 嗰種唔安全感 不被肯定嘅感覺浮曬上水 好想揾人呻又唔想比人知
親愛嘅男朋友呀 你女朋友好想要你多啲肯定 同所有人講我喺你女朋友 好想你可以喺香港嘅大街小巷都拖實我隻手唔放

有冇爆過佢

冇啦 我唔係會因為呢啲而發脾氣嘅人 嗰性格好收收埋埋